# ประกาศรายชื่อเกมที่เล่นบนพีซีได้ด้วยMicrosoft Xbox Play Anywhere #
คือโปรเจคที่ทางได้ประกาศออกมาภายในงานครั้งล่าสุดที่ผ่านมาซึ่งเกมก็คือเกมที่เพียงแค่เราซื้อเกมบนหรือก็จะได้รับของอีกแพลตฟอร์มไปฟรีนั่นก็คือซื้อแค่ครั้งเดียวก็สามารถเล่นได้บนทั้งเครื่องและเกมดังกล่าวจะมีการแชร์ข้อมูลต่างระหว่างกันด้วยซึ่งก็คือไฟล์และล่าสุดนี้ทาง
ก็ได้ประกาศถึงรายชื่อเกมที่อยู่ในรายการออกมาแล้วรายชื่อเกมที่มา–
Xbox Play Anywhere Microsoft E3 Xbox Play Anywhere Xbox One Windows Save Addon DLC Achievement Microsoft Xbox Play Anywhere Xbox Play Anywhere Gears of War Forza Horizon ReCore Sea of Thieves Halo Wars Scalebound Killer Instinct Season State of Decay Ark Survival Evolved Cuphead We Happy Few Crackdown www.xbox.com 